書展有領事館既人

相信經過琴日大家都好嬲
嬲到根本唔知仲有咩可以做

我都同各位一樣 如果可以做任何野令香港回復正常
我絕對唔介意去做

我只係諗起書展有唔同領事館既人
可能佢地只係helper
但係響依家既情況下咩都要試下

我係廢柴返左工 但係完全冇心機做野
唔知各位巴絲想唔想一絲希望都試下